有冇人一個人住？

日日悶撚到仆街 好似傻撚咗咁

Home office 有同感☹️

搵啲野做下 打機 煲劇 睇書 吹水

同屋企人住又好咩 日日受氣

日日打機煲劇 煮下野食 睇下書
執下屋
大大聲係屋企煲Pornhub
好自由
中意幾時醒幾時瞓都得 冇人蛾
唔洗同人爭廁所
中意食乜就食乜 唔食又得
etc......

小小悶就梗，但大把嘢可以做喎。。

想一個人住 兼養隻狗仔